生而為人，我真係好廢

好難搵到自己有用嘅地方
真係辛苦

識開post已有用

做又做唔到 做到又做唔好
屌哪星

成日會忍唔住將自己同人比較
我覺得我好撚蠢⋯⋯

現實係 唔會想同其他人講
其實我每日生活都過得好唔如意

人生冇意義了

女人蠢唔蠢都好正常

世界咁多人,無天分同努力嘅話做返個普通人會開心啲,唔好對自己咁有期望

見到身邊既人搵到自己既目標 一步一步向住佢地理想進發 我就戇鳩鳩咁迷失晒方向 自己都唔知自己想點

我成日俾人玩

夜晚會冇
日頭有返啲動力去生存

why

唔如意裡找小如意,簡單d,試下跨區找新美食
always think positive,forget negative

連登絲打,正常操作。
試下玩番人

唉你屋企人日日都串你，點postive都negative啦

曾經以為自己好叻
身邊啲人都咁覺得
係依幾年愈變愈廢
可能係因為世界太大
以前成日困喺井底有好多嘢都唔知道
依家見識過世上其他勁人
先察覺到自己根本好廢
原來我由此至終都係普通人一個

夜晚會俾氛圍所以影響
諗好多好多無謂嘢

日頭都會諗

唔得㗎⋯⋯我根本做唔到
呢個香港太多賤人
我道行未夠深

日頭有好多嘢做，要返工
所以冇咩時間諗
反而舒服好多

同埋有好多嘢唔係想forget就forget得到
人生總是唔如意的
我已經好努力㗎啦

世界好大,自己好渺小,就算無咗你都唔會有影響,依一點越早知道越好
世界上無話無咗邊個唔得

唔好理佢哋.

邊夠我廢 22歲先學人走去讀hd

絲打幾歲?

勁人咪又係普通咁生活
生死不老咩,
仲生存已經勁架啦

做一日office工,速成人渣

盡力啦絲打,同男友發掘多d +ve回憶

我到依家都覺得孤單係最好
沒有感情包袱，就沒有心痛嘅感覺
以前太過天真
總覺得自己可以為世界作出好大貢獻
然而，依家嘅我對世界嘅貢獻就以人類身分支撐住呢個荒謬嘅社會
期望與現實總會有落差
我仍然嘗試緊喺落差之中尋得那一點滿足
可惜還未成功

⋯

二十多了

我只係好想生命變得有趣
可惜事與願違

學海無涯
唔好諗住十全十美
世界咁大總會有你未見過既事物
平常心面對⋯if available

向好個方面諗啦，無你既廢點顯得其他人勁呀

孤單,男仔可以,女生難d接受。
人生仲有後悔,所以盡力呼吸吧。反正世界可以冇你,你也可以冇世界

利申:成功人士過

咁都唔廢呀！
幾歲讀書從來唔係問題
起碼你仲有目標去讀書
有書讀下已經好好
起碼讀書可以令人變得聰明
但返工會令人變得愈嚟愈蠢

點為之有趣
不如講下你有冇啲理想or目標

所以 我覺得我嘅存在根本俾呢個世界限制咗
一生注定要為他人而活
我想改變呢樣野
但冇能力

我也是,我會試下逐步改變,幾細都好,每日都要有不同。

其實我好鍾意整甜品
最鍾意人哋食完我整嘅甜品然後會心微笑嗰一刻
我會好有滿足感
但係理想很遠喔～
想開間甜品舖但冇錢開
又驚創業失敗，冇人鍾意食

為自己,跳出舒適圈,做點新事物

我都接受到孤單嘅
我本身就鍾意一個人，唔鍾意俾人煩住

至少我鐘意睇你啲故

好吧，其實我都覺得自己太過慵懶同保守
例如成日食同一樣嘅嘢食，好少轉口味
唔肯離開自己嘅舒適圈，又好少接受一啲新事物

唔洗下下話開舖,整比人食已滿足

唔一定要開鋪先得既
好多團體都可以有活動叫人幫手整
社區 街坊 耶教 長者等等⋯

或者留意下社企/共享廚房等等

但你會想有人掛住你,我試過

絲打你自己整？
其實我好想將興趣變成事業
又唔想同人打成世工
所以先有呢個諗法

係呀
呢種心情真係好矛盾
唔太鍾意覆wts
但又想人wts我⋯⋯

聽下日文歌都得
要不要我介紹下

會一路諗一路做

其實我唔知邊度有，以前試過跟啲社工搞下活動，整啲甜品俾長者食，但依家冇了，因為我份人比較內向，又唔夠膽問下人⋯⋯

我平時鍾意聽啲英文舊歌
絲打你聽開日文歌？
我都想聽聽喔

咁樣巴打你唔覺得好辛苦咩？

有咩計 都控制唔到

吓⋯⋯咁你鍾意睇我咩故？
其實我都好鍾意睇同寫小說
但依家唔太寫到啦
好似冇咗一種能力咁
唔太識將內心想法寫出嚟⋯⋯
淨係識收埋自己

傻豬,我係巴,of course DIY啦。
圖一:coffee pancake
圖二:煎蛋卷
圖三:玉子燒pancake
我都有你嘅想法,但係喺香港已做不到,做老闆成本太重。

咁你多數諗啲咩？都係無聊嘢？

夜晚落街個時,個心那住那住,好似串左個洞

好認同你最後嗰句
依家嗰個都鍾意飲珍珠奶茶
邊有人鍾意食cake食甜品⋯⋯
而且做老闆要太多本錢，香港啲租又貴
唔講賺錢，守業已經好難

我都好廢好頹
但唔想衰比身邊d人睇
我好勝心好強
所以就算我廢
都努力做好自己
安慰自己其實都唔係好廢

登記政府義工/連登發起都得

以前我ive都有搞老人院活動,其實問下社工都ok

但係總有啲地方，你會覺得好明顯唔夠人叻⋯⋯有時自我安慰都唔係幾好，反而更傷

唔好出夜街囉

米津玄師首lemon,演歌歌手翻唱,近排好heat,内有字幕。

好似幾好
btw以前都有識啲社工，不過唔係個個都俾我整甜品
我真係幾想搞啲義工event係專整甜品俾人食

起下你底先

btw我以前喺高登寫過故。。。。

近排想寫修仙故

有心唔怕遲

以為自己開咗post

聽過好多次 真係幾好聽
石原套劇首歌嘛，之前有追開

我自己既諗法係，接受呢個世界無幾多個人既人生係真係有意義，如果將自己放係人類呢個族群去睇，作為人類生出後代傳承人類既文明延續人類族群既發展已經盡左作為人類既基本責任啦

你今世唔能夠成為愛恩斯坦做高錕偉大到可以帶領人類文明，只能寄望後來者

你有睇過石頭記，都幾肯定你係個有啲思想既女人，你下一代既教養有質素保證啦，今世搵自己既樂趣，開開心心過完就算啦，教育好下一代已經係對世界最大既貢獻

人比人比死人嘛
盡做 叻嘅人可能有d地方都唔夠你嚟架

我反而覺得唔叻唔緊要,起碼每樣野學過做過努力過就pass。

再諗就係執著

打波都架嘛

我寫嗰啲多數爛尾多⋯⋯

同埋我依家真係睇書多，好少寫

睇下啲小說放鬆一下仲好，自己寫故反而要用大量腦汁

因為呢個世界大把廢人

屌你同我一撚樣 你係咪我第二個人格

老人院整甜品,因為糖份問題,老友記會出事,唔係間間搞得。

反而小學,低收入家庭果d入手好d.

節日到,d機構要幫手可以去。

x3

可能係⋯⋯你依家諗緊咩

諗緊搵工 諗緊學野 想做個有用嘅人

我以前都試過中秋節整啲冰皮月餅，餅餡好似係啲無糖低脂嘅紅豆餡，跟著拎俾啲獨居長者食。

但依家啲社工好鬼煩 咩都叫人去幫手，但我淨係鍾意整甜品㗎咋

我應該係用咗你個身體出post
但你冇發覺

呢個肥仔唱有另一個feel

估唔到你聽過原曲,咁乃木坂46,櫸坂46唱嘅歌你有冇聽過呢?

btw日劇我之前都追好多,欺詐遊戲有冇睇過?

我係第三人格

好撚驚

廿四件手卷

搵咩工?絲打

唔知 政府工 同埋睇下有咩地方請人

我地可以合體搞

我未睇“分裂”。。。。

請你做手捲

我以為自己開po

嘩，巴打你講得好好

其實我以前睇過啲哲學書都有諗過人生嘅意義到底係咩，為咗推動呢個社會發展？推動人類文明的進步？我覺得傳承下一代唔完全等於人類嘅基本責任，反而最重要係將人類文明傳承落去，甚至更進一步，而達致呢樣嘢有好多種方法⋯⋯

我以前嘅中學老師都有教過我，人嘅一生好短暫，未必成為到一位「改革者」，但即使呢一世自己一個人改變唔到呢個世界任何嘢，仍然可以透過改變其他人，或者教育其他人，令世界可以向更好嗰一面推進，而自己只要成為嗰啲「改革者」背後嘅推手，已經係為世界作出咗好大嘅貢獻。

又多一位絲打?

Hi,第四人格

咁絲打啱啱讀完書？搵唔到啲同自己專長差不多嘅工咩？

其他歌就冇了
冇研究開日文歌

其實我本身都唔係成日睇日劇，只係鍾意睇自己有興趣嗰啲，其實依家睇緊石原之前嗰套朝9晚5，你講嗰套係咪死亡筆記女主角做嗰套？我聽過但冇睇喔，好好睇？

日文歌d旋律&歌詞值得一讃
利用四季,花草樹木等事物以類比的方法,加上世上第一語言,配合抒情輕快嘅音樂,帶出親情,愛情等情感。
唔一定只有女團先讚,仲有好多歌手都是一讃,例如平井堅

欺詐遊戲,好好睇。因為講述好似你咁好人的女主角,被人呃左由某組織送的錢,要男主幫手一齊參加“欺詐遊戲”,從不同估你唔到的遊戲入面了解到人性醜惡,女主有冇出污泥而不染係亮點。

其實都同你差唔多諗法，見到標題真心覺得好似係自己開po。

成日忍唔住攞自己同人比，然後每次比較完都覺得自己真係好嗱廢。早排遇到個好大嘅挫折，有段時間好頹，自卑到唔想出門唔想見到任何人，親戚朋友inbox whatsapp打電話幾乎全部冇理過，成個人封鎖左自己，差啲做隱青。好彩屋企人同朋友好努力咁拉番我出黎。

而家嘅狀態其實未算完全恢復番，對自己都仲係好冇信心，但係叫做望落正正常常咁，唔熟嘅人以為我好開朗。

朋友屋企人都同我講其實我已經叻過好多人，大把人垃圾過我，叫我比番啲信心自己。佢地唔明嘅係，我知有好多人廢過我，但係無阻我覺得自己廢。尤其見到身邊嘅同學好多都好有目標又有能力，得我乜都做唔好又成條鹹魚咁唔知以後想行邊條路。

不過其中一個朋友同我講，世界上大部分人資質都普普通通，講到尾都係鬥勤力，你覺得自己廢嘅就擺多啲時間去改變自己，温多啲書同揾啲興趣鑽研下，唔好比自己有時間亂諗野搞到自己更頹。我跟左佢咁講之後真係好左啲，尤其做運動真係令我心態積極左，夜晚冇咁容易失眠。

大家一齊加油

最重要都係唔係俾自己廢落去，一頹真係會墮落，唔會想起返身。

絲打你依家都走得出嗰個谷底，更加要努力向上走，每個人都有迷惘嘅時候，捱得過就可以㗎啦～希望你可以搵到你嘅目標啦，加油呀！

好呀，多謝巴打咁詳細嘅推介
我聽日去睇睇先

仆你個街，起完你底原本你男人黎，仲以為香港仲有女人會去睇紅樓夢

你老師幾好呀，幾有理想，我鐘意

樓上ching冷靜d,樓主應該係絲

咁有用做咩，

做自己想做既野就得

你可以喺到講
現實唔會有人知
你咪當抒發下

其實我覺得
中國人好多時候都錯 forcus
都係同教育有關

中文考100分，數字考30分
返到屋企，無人會讚你中文考得好
只會話你懶唔讀書
慢慢令到我地學懂唔去睇自己既優點
只著眼於自己既缺點

但其實呢樣野係唔岩的
每個人都有佢自己既優勢同天份
唔會個個人都一樣

自信心既基礎就係由搵到自己既優勢特質開始
所以
多啲著眼係自己做得好既地方上面
多啲讚下自己
多啲笑下

絲打睇左未呀

生而為人，我很抱歉。

人愈大，愈發覺自己係零

你如果唔係絲打，個POST一定係另一個景象 ，不過我覺得識林黛玉同人間失格，廢極有限既

搵左成個月工
搵埋agent
in左10份冇份請

繼續揾

遇到個好agent
教埋我點in
點樣做好啲衣著談吐

屌你老母去到in
個臭閪hr hea鳩我
in左10分鐘到就完左
臨走仲要壓我價

10分鐘
真男人至少in 1 hr以上

你生活得唔開心先會有咁多野諗 比娛樂麻醉就冇煩惱

大家咁話

打波發洩下

係呀

冇乜用感覺

隨便分享下

對手唔强姐

一直以尼成績唔太好，但又好中意同人比較，我知我尼啲廢柴冇資格同人比。唔係話我唔温書，就唔知點解温到熟曬到考試可以好似完全冇溫過咁，乜都唔識。我知尼啲好少野，唔熟咪花多啲時間去温囉，但唔知點解啲成績都係咁差，可能真係冇天份。
最痛苦嘅係成班frd aim個啲大學全部都係全國最top個20間，我仲要唔知有冇好嘅大學收我，但自己個前途好迷惘。有時見到自己個人生係咁真係好想一野係天台跳落尼，咩都唔洗煩，但我唔想老豆老母dum錢落海冇回報先唔敢做。

我都試過讀大學,第二個學期就quit左,其實入到大學真係唔係學d咩野第日番工用,所以唔洗咁灰。大學最多只係人生其中一個小階段,輕鬆過每一秒,其實人生好易過。賺返錢比父母,睇你孝心幾多啦,盡量啦,父母都想你好先support你,唔係想你去死。再大d,你就唔會再諗錢同學業,反而想做d想做嘅野-可能係實現理想,拍拖咁。。。。你現在只需盡力就不須後悔